[Telegram] 狼人谷 - 今日扮左工未

大家好阿！！！
冇得wfh點算
不如一齊玩下狼人殺 Avalon
其實我地間唔中會有飯聚 谷聚 K聚嫁
[teal]不過當然要等疫情過埋先會有啦

Link在此

恭候大家光臨！！

記得填啱Telegram ID
填form用你自己set嘅果個ID

寂寞師

推post師

Tg壞咗？

想入谷既人麻煩set好privacy
有好多人都因為set左唔俾人邀入谷而無法邀請

入個谷都咁撚柒煩
你直接放link咪得囉

唔中意填咪唔好填
我又冇拎住把槍指住你太陽穴逼你填

啱啱交左表 想快d玩狼人殺